而家快閃警總有冇得諗

啲人出緊黎 popo 入緊去 發夢見到如果灣仔大家收工黎到圍堵就

狗已出現

隔離先有post話狗總文職唔知點解早放，你重叫人去？

一係大狗屋一係支那辦

發現卧底

冇

花園道 冇狗

好多狗
推！

頭先狗總清左場

小心係局 已經有曹營出左PO

鬼得閒信你

BLOCK得
咁問得肯定鬼

屌你引人過去畀你拉?

仆街啦你

食屎啦賤種狗

警犬就是過街老鼠就是賤

收皮啦

屌你個仆街仲唔係鬼

有冇得推俾連仔睇
暫時封鎖可疑account

不推文回覆, block得鬼

要，but not tonight.

多謝鬼account

一直推 要分散佢地兵力

係咪究竟想十萬兵力入哂機場 定

打游擊